有無絲打鍾意同返女人做朋友多啲？

男女無純友誼
做每樣嘢都要考慮佢地有無諗多
真係好麻煩

同翻女仔做朋友就唔同
佢對你既好 大部分都無帶強烈目的
感覺好舒服

同唔同意

原理同我得男性朋友一樣

但擔心朋友係gay

同女仔朋友friend既話
可以盡情讚佢 盡情撒嬌 盡情傾心事

唔會因為有日因為對你有感覺 / 要避忌
要結束段友誼或者因愛成恨

當然 我講緊兩個女都係異性戀

你好似係巴打黎
男人友誼應該差唔多掛？
真係好多gay既男咩 ？

俾負評既絲打係唔同意？
原因係？

可惜女人亦冇真正友誼

重機心既女人我遇好少
我身邊啲女仔friend一係霸氣直率 一係文靜好乖

我唔鍾意識男仔friend
一係我就將佢變成男朋友
一係我就保持距離 一直係同事同學就算

因為要處理佢地情感 我好困擾

我太吸引

男女有純友誼㗎

所以以前有男朋友果陣最舒服
有晒藉口唔同男人有咁多聯繫
男人諗多再受傷 我都好大壓力

有無絲打係咁

連登有無絲 ？

我都有一個 萬中無一
同我細細個就識
但唔多啊真係

我男人黎, 總共有4個女仔係我紅顏知己, 其中兩個既男朋友都係我幫手介紹, 我自己既女朋友都慢慢同佢地熟絡緊, 但其實咁多女人一齊嘰嘰喳喳都好頭痛, 有時都驚左佢地

身邊全部都係女仔朋友
異性朋友就得2個左右

好同意
有時唔知自己自大定直覺準，
一齊玩得多開始會有佢要開始鍾意我嘅感覺，
然後就好難搞，一方面唔想冇左個朋友。

利伸：我身邊九成女仔朋友、絲

成班女人圍埋傾 我都會頭疼
我鍾意個別搵黎傾
我得一個純友誼男仔friend
佢又係一堆女性朋友 同你一樣

大部分地女人嘅友誼都係得啖笑
今日係朋友，今晚就同另一個朋友講今朝個朋友嘅是非

我都係
同男人做朋友
要確保佢地對自己無feel先得

一定有女人係重機心
重機心比例比男人多
但prefer同返同性friend
對於我黎講 都係利大於弊

好開心
有人同自己一樣

不過有時其他人好煩, 一班女人圍住自己轉,我身邊d老死會成日笑我女人緣好, 街外人就話我厹, 自己老豆老母又成日問我點解唔追佢地

一部分男人係妒忌
佢都有呢個困擾
佢俾班男人針埋添
你有女朋友好好多 無就大獲啲 好似我fd咁
啲男人勁妒忌佢

不論男女
知心有幾個
傻啦 你當人朋友
人地係咪咁諗先
係就恭喜你

利申絲
唔鍾意同啲女人講是非八掛
轉個頭插你兩刀遇唔少

有啊 無啦啦唔鍾意我杯葛我都有
係自己以前唔帶眼識人

我相信直覺既
以前直覺覺得個女機心重仲走去識賴過嘢

我始終鍾意同女人做朋友多啲
因為最近造成太多尷尬 好困擾
同男仔fd相處上

男女無純友誼，想同你做朋友姐。
成日反省自己講野方式同態度係咪有問題，
點解每次友誼都要變味。
但我對女仔朋友講野一樣，男女一視同仁

好女仔

個心情我大概都明
男人好易對一個女動情
日日接觸就更甚
絲打應該係樣唔差嗰type

其實我明佢地男人心情
我細個都試過暗戀個男同學
會日日搵佢傾計
但後來發現佢對我無乜feel
會突然疏離 有少少怪責佢既心情
搞到佢錯咁

所以我而家大個左，會極力避開呢種情況發生自己身上

竟然 thanks

我反而比人誤會我鐘意佢地
前題我只係同人地傾多幾句
無講flirt既說話 無做任何超出朋友外既事
我對任何性別都係咁
至此之後想同無興趣既異性保持距離

個男仔愚人節向我表白，而家非常煩惱
以前自己有係愚人節向鍾意嘅男仔表白過，
我都明白佢心情，愚人節進可攻退可守，
我直覺好準又冇得扮傻，由佢一方面鍾意自己，
而我繼續同佢做朋友。

已經拒絕左，準備冇fd do

巴打應該係靚仔

我以前細個都對小學男神係咁
成日搵佢 知道左佢對我無feel後
我怪佢 避佢
巴打你咁做係絕對正確

同性朋友好
有時行街見到樣野諗起佢會買比佢
自己鍾意既野又會買埋比佢 或者同款唔同色咁
女仔同女仔講野又同聲同氣d
雖然我異性朋友比較多

你平時如果成日開玩笑既可以有趣咁覆返佢
當無事

如果你平時係認真既
⋯ 交比佢諗！同處理

係啊 對同性可以sweet到仆街都無事

係
會有總唔想知道平時佢點意淫自己嘅感覺

啱 最憎嗰d懶係爽直 話同女人做friend好麻煩嘅臭雞

女人太易妒忌 無論幾friend都好 總有一樣睇唔順眼

可上床朋友

會

由細識到大先有 有兩個識咗超過十年嘅好朋友 真係就算幾個月唔聯絡 都會有默契地知道大家係各有各忙 之後得閒先再約出嚟癲 好愛佢地

同女人相處仲好
世上唔會咁易有純友誼
我成世人都係得一個
佢地通常一班男都話純友誼
佢地係咪真係唔知
男人對人好多數帶目的

本質係仆街既女仔係比較多
避開呢啲人就無事

me2！！成日覺得友誼先係真愛

性格比較男仔，份人較理性&直
興趣都係學術野多

覺得啲女仔friend比較八婆
講野有時唔知自己想點就講出黎
興趣多數都係講下化妝扮靚八卦野

最好朋友都係男，一個係gay一個A0
女仔朋友最friend個啲性格興趣都係同自己較似

就好似男仔咁都想同反男仔玩因為無咩野要避忌但男仔同女仔玩就就唔同，有一種講唔出的感覺

女人好撚多臭婊子
身邊9成都係異性朋友
結果識唔到男朋友